interface Lesson {
    id: number,
    question: string,
    romanized: string,
    answer: string[]
  }

export const thaiVocabulary: Lesson[] = [
    {
      id: 0,
      question: "ฉัน",
      romanized: "chan",
      answer: ["I", "Me"]
    },
    {
      id: 1,
      question: "เธอ",
      romanized: "ter",
      answer: ["You"]
    },
    {
      id: 2,
      question: "เขา",
      romanized: "kao",
      answer: ["He", "She"]
    },
    {
      id: 3,
      question: "มัน",
      romanized: "man",
      answer: ["It"]
    },
    {
      id: 4,
      question: "เรา",
      romanized: "rao",
      answer: ["We"]
    },
    {
      id: 5,
      question: "คุณ",
      romanized: "kun",
      answer: ["You"]
    },
    {
      id: 6,
      question: "พวกเขา",
      romanized: "puak kao",
      answer: ["They"]
    },
    {
      id: 7,
      question: "ครอบครัว",
      romanized: "khrong khrua",
      answer: ["Family"]
    },
    {
      id: 8,
      question: "เพื่อน",
      romanized: "puean",
      answer: ["Friend"]
    },
    {
      id: 9,
      question: "รัก",
      romanized: "rak",
      answer: ["Love"]
    },
    {
      id: 10,
      question: "สวัสดี",
      romanized: "sawatdi",
      answer: ["Hello"]
    },
    {
      id: 11,
      question: "ลาก่อน",
      romanized: "la-kon",
      answer: ["Goodbye"]
    },
    {
      id: 12,
      question: "ขอบคุณ",
      romanized: "khop khun",
      answer: ["Thank you", "Thanks", "Thank u", "Thx"]
    },
    {
      id: 13,
      question: "โทษ",
      romanized: "thot",
      answer: ["Sorry"]
    },
    {
      id: 14,
      question: "สบายดีไหม",
      romanized: "sabai dee mai",
      answer: ["How are you", "How are u"]
    },
    {
      id: 15,
      question: "ชื่อ",
      romanized: "cheu",
      answer: ["Name"]
    },
    {
      id: 16,
      question: "อาหาร",
      romanized: "aahaan",
      answer: ["Food"]
    },
    {
      id: 17,
      question: "น้ำ",
      romanized: "nam",
      answer: ["Water"]
    },
    {
      id: 18,
      question: "อากาศ",
      romanized: "a-gard",
      answer: ["Weather"]
    },
    {
      id: 19,
      question: "วัน",
      romanized: "wan",
      answer: ["Day"]
    },
    {
      id: 20,
      question: "คืน",
      romanized: "kheun",
      answer: ["Night"]
    },
    {
      id: 21,
      question: "กิน",
      romanized: "gin",
      answer: ["Eat"]
    },
    {
      id: 22,
      question: "ดื่ม",
      romanized: "duem",
      answer: ["Drink"]
    },
    {
      id: 23,
      question: "นอน",
      romanized: "non",
      answer: ["Sleep"]
    },
    {
      id: 24,
      question: "ไป",
      romanized: "pai",
      answer: ["Go"]
    },
    {
      id: 25,
      question: "มา",
      romanized: "maa",
      answer: ["Come"]
    },
    {
      id: 26,
      question: "ดู",
      romanized: "du",
      answer: ["See"]
    },
    {
      id: 27,
      question: "ฟัง",
      romanized: "fang",
      answer: ["Listen"]
    },
    {
      id: 28,
      question: "พูด",
      romanized: "pood",
      answer: ["Speak"]
    },
    {
      id: 29,
      question: "อ่าน",
      romanized: "aan",
      answer: ["Read"]
    },
    {
      id: 30,
      question: "เขียน",
      romanized: "khian",
      answer: ["Write"]
    },
    {
      id: 31,
      question: "ทำ",
      romanized: "tham",
      answer: ["Do", "Make"]
    },
    {
      id: 32,
      question: "รู้",
      romanized: "ru",
      answer: ["Know"]
    },
    {
      id: 33,
      question: "สนุก",
      romanized: "sanook",
      answer: ["Fun"]
    },
    {
      id: 34,
      question: "งาน",
      romanized: "ngan",
      answer: ["Work"]
    },
    {
      id: 35,
      question: "เรียน",
      romanized: "rian",
      answer: ["Study", "Learn"]
    },
    {
      id: 36,
      question: "เล่น",
      romanized: "len",
      answer: ["Play"]
    },
    {
      id: 37,
      question: "ซื้อ",
      romanized: "sue",
      answer: ["Buy"]
    },
    {
      id: 38,
      question: "ขาย",
      romanized: "khai",
      answer: ["Sell"]
    },
    {
      id: 39,
      question: "ราคา",
      romanized: "ra-kaa",
      answer: ["Price"]
    },
    {
      id: 40,
      question: "ตลาด",
      romanized: "talaad",
      answer: ["Market"]
    },
    {
      id: 41,
      question: "สินค้า",
      romanized: "sin-kha",
      answer: ["Goods"]
    },
    {
      id: 42,
      question: "ตึก",
      romanized: "teuk",
      answer: ["Building"]
    },
    {
      id: 43,
      question: "ห้อง",
      romanized: "hong",
      answer: ["Room"]
    },
    {
      id: 44,
      question: "รถ",
      romanized: "rot",
      answer: ["Car"]
    },
    {
      id: 45,
      question: "จักรยาน",
      romanized: "jak-ka-yaan",
      answer: ["Bicycle"]
    },
    {
      id: 46,
      question: "เรือ",
      romanized: "ruea",
      answer: ["Boat"]
    },
    {
      id: 47,
      question: "อากาศยาน",
      romanized: "a-gaht-yaan",
      answer: ["Airplane"]
    },
    {
      id: 48,
      question: "สถานี",
      romanized: "sataanii",
      answer: ["Station"]
    },
    {
      id: 49,
      question: "สนามบิน",
      romanized: "sanaam bin",
      answer: ["Airport"]
    },
    {
      id: 50,
      question: "โรงพยาบาล",
      romanized: "roong payabaal",
      answer: ["Hospital"]
    },
    {
      id: 51,
      question: "โรงเรียน",
      romanized: "roong rian",
      answer: ["School"]
    },
    {
      id: 52,
      question: "มหาวิทยาลัย",
      romanized: "mahawittayalai",
      answer: ["University", "College"]
    },
    {
      id: 53,
      question: "ครู",
      romanized: "khru",
      answer: ["Teacher"]
    },
    {
      id: 54,
      question: "นักเรียน",
      romanized: "nak rian",
      answer: ["Student"]
    },
    {
      id: 55,
      question: "หนังสือ",
      romanized: "nang-sue",
      answer: ["Book"]
    },
    {
      id: 56,
      question: "ดินสอ",
      romanized: "din-saw",
      answer: ["Pencil", "Pen"]
    },
    {
      id: 57,
      question: "คอมพิวเตอร์",
      romanized: "kom-pi-oot",
      answer: ["Computer", "Pc"]
    },
    {
      id: 58,
      question: "โทรศัพท์",
      romanized: "tho-ra-sap",
      answer: ["Telephone", "Phone"]
    },
    {
      id: 59,
      question: "อินเทอร์เน็ต",
      romanized: "in-thoe-net",
      answer: ["Internet"]
    },
    {
      id: 60,
      question: "ทีวี",
      romanized: "ti-wii",
      answer: ["TV", "Television"]
    },
    {
      id: 61,
      question: "ข่าว",
      romanized: "kaao",
      answer: ["News"]
    },
    {
      id: 62,
      question: "ภาพยนตร์",
      romanized: "paap-ya-nont",
      answer: ["Movie", "Film"]
    },
    {
      id: 63,
      question: "ดนตรี",
      romanized: "don-tri",
      answer: ["Music"]
    },
    {
      id: 64,
      question: "เพลง",
      romanized: "pleng",
      answer: ["Song"]
    },
    {
      id: 65,
      question: "กีฬา",
      romanized: "ki-laa",
      answer: ["Sport", "Sports"]
    },
    {
      id: 66,
      question: "เกม",
      romanized: "gaem",
      answer: ["Game"]
    },
    {
      id: 67,
      question: "สี",
      romanized: "see",
      answer: ["Color", "Colour"]
    },
    {
      id: 68,
      question: "แดง",
      romanized: "daeng",
      answer: ["Red"]
    },
    {
      id: 69,
      question: "ฟ้า",
      romanized: "faa",
      answer: ["Blue"]
    },
    {
      id: 70,
      question: "เขียว",
      romanized: "kiew",
      answer: ["Green"]
    },
    {
      id: 71,
      question: "ดำ",
      romanized: "dam",
      answer: ["Black"]
    },
    {
      id: 72,
      question: "ขาว",
      romanized: "kaow",
      answer: ["White"]
    },
    {
      id: 73,
      question: "เหลือง",
      romanized: "leuang",
      answer: ["Yellow"]
    },
    {
      id: 74,
      question: "ส้ม",
      romanized: "som",
      answer: ["Orange"]
    },
    {
      id: 75,
      question: "ม่วง",
      romanized: "muang",
      answer: ["Purple"]
    },
    {
      id: 76,
      question: "สีชมพู",
      romanized: "see chom-pu",
      answer: ["Pink"]
    },
    {
      id: 77,
      question: "ดอกไม้",
      romanized: "dok mai",
      answer: ["Flower"]
    },
    {
      id: 78,
      question: "ต้นไม้",
      romanized: "ton-mai",
      answer: ["Tree"]
    },
    {
      id: 79,
      question: "ทะเล",
      romanized: "tha-le",
      answer: ["Sea"]
    },
    {
      id: 80,
      question: "ภูเขา",
      romanized: "poo khao",
      answer: ["Mountain"]
    },
    {
      id: 81,
      question: "แม่น้ำ",
      romanized: "mae nam",
      answer: ["River"]
    },
    {
      id: 82,
      question: "ดาว",
      romanized: "dao",
      answer: ["Star"]
    },
    {
      id: 83,
      question: "พระจันทร์",
      romanized: "pra jan",
      answer: ["Moon"]
    },
    {
      id: 84,
      question: "พระอาทิตย์",
      romanized: "pra a-tit",
      answer: ["Sun"]
    },
    {
      id: 85,
      question: "ฤดูกาล",
      romanized: "ruedoo kaan",
      answer: ["Season"]
    },
    {
      id: 86,
      question: "ยามว่าง",
      romanized: "yam waang",
      answer: ["Free time"]
    },
    {
      id: 87,
      question: "วันหยุด",
      romanized: "wan yut",
      answer: ["Holiday"]
    },
    {
      id: 88,
      question: "เทศกาล",
      romanized: "thet-sa-gaan",
      answer: ["Festival"]
    },
    {
      id: 89,
      question: "เพื่อนฝูง",
      romanized: "puean fuung",
      answer: ["Peers"]
    },
    {
      id: 90,
      question: "สุขภาพ",
      romanized: "suk-kha-paap",
      answer: ["Health"]
    },
    {
      id: 91,
      question: "วัยรุ่น",
      romanized: "wai roon",
      answer: ["Teenager", "Teen"]
    },
    {
      id: 92,
      question: "ผู้ใหญ่",
      romanized: "poo yai",
      answer: ["Adult"]
    },
    {
      id: 93,
      question: "ความคิดเห็น",
      romanized: "khwam kit hen",
      answer: ["Opinion"]
    },
    {
      id: 94,
      question: "สัตว์",
      romanized: "sat",
      answer: ["Animal"]
    },
    {
      id: 95,
      question: "ทรัพยากร",
      romanized: "sra-pa-ya-kon",
      answer: ["Resource"]
    },
    {
      id: 96,
      question: "สิ่งแวดล้อม",
      romanized: "sing waed lom",
      answer: ["Environment"]
    },
    {
      id: 97,
      question: "ปัญหา",
      romanized: "pan-haa",
      answer: ["Problem"]
    },
    {
      id: 98,
      question: "อนาคต",
      romanized: "a-na-kot",
      answer: ["Future"]
    },
    {
      id: 99,
      question: "ความหวัง",
      romanized: "khwam wang",
      answer: ["Hope"]
    }
  ]